Het sluiten van het licht door de deur van de communicatie te sluiten vertelde hem dat ze was teruggekeerd naar haar eigen kamer.
Hij hoorde haar in de pot gaan zitten, en de kracht van de waterstroom bewees hoe gezond ze was.
Hij hoorde haar geritsel in bed.
Dan gooit hij zijn ochtendjas uit en sok hij opende de deur en liep naar het bed van zijn moeder.
Wakker zijn, zij zag hem meteen in het halve daglicht dat kwam van de onbelemmerde raam “Harry!
Wat brengt je hier in vredesnaam en hoe heb je de deur opengedaan? '
"Ik hoorde je bewegen, lieve mama, ik kon niet slapen voor de kou.
ik heb omhoog en de deur probeerde, het was niet op slot, je moet hebben nagelaten om te draaien de grendel, maar ik had moeten kloppen en naar je geroepen, als het niet was geweest OPEN Ik wil dat je me warm laat worden in je mooie, warme bed en dat doe je knuffel je arme Harry - wil je niet, lieve mamma? "
'Als u stil bent en lager spreekt, want de dokter kan u misschien horen, u mag binnenkomen, en als je je omdraait, zal ik je opwarmen. "
Harry verloor geen tijd door naast hem te gaan liggen en heel erg te zijn koud en zelfs bibberend was hij blij genoeg om te doen wat ze hem zei, en draai zijn rug om en knuffel zijn billen in de buik van zijn moeder.
